限聚令係鎖定技, 只限示威遊行時先會生效

一早知